★why DJ rise?

i want buy 700@$250

Today ching 明
Y u r he牙？

DJ will continue rise?

今晚姐係會插

why the post so light

煙花